除咗屋企，有咩地方可以訓教

喺屋企就嚟頂唔順，真係好撚辛苦
發完夢係咁比說話人聽
平時已經喺屋企好炆憎
依家重係到曱甴前曱甴後
乜嘢話暴徒搞亂香港
0獨立思考
感覺到自己就快頂唔撚順。

所以想搵過位置純粹訓教休息吓
衫褲日常用品我都可以放喺返工地方
暫時淨係諗到洒店但係太貴比唔起
大家有冇咩好建議

1/10

老麥

2/10

長時間唔係辦法

夾錢租廠廈？

好似幾好
我會研究下
但係會唔會危險，冇經驗又要走法律罅

3/10

加油💪🏼

有好多手足都有咁做
大叔都幫緊幾個

一齊加油

危險係指咩先，驚被跟蹤定？

講多少少？

去大消物 tg谷

揾家長

工廠大廈應該唔可以住人？
跟蹤方面已經成日見到同一個光頭佬出現
無論喺車到又好，出街食飯都見過
希望自己諗錯啦
不過依家就嚟屋都冇得住，唔諗得咁多啦

你租左，佢理閪你係入面開Sex Party咩

你想知咩先
不過大叔要訓啦
聽日3點前到尖沙咀

加油

好多人都係咁長住
以我所知有好多工廈明比人住 即係整埋廁所位呢D

住工廈話係室內設計示範單位or你係youtuber要黎拍片

我之前都係咁不過依家好左好多

係 好似話有床都唔驚
可以9up跟開外國股市 係凌晨開工

好主意。但要小心識人.......

點樣搵啲工廈
出面租又貴

唔想對住藍c老母

某啲地方識既一定唔會係鬼

其實唔得，
會趕人走，
我上次恰一恰都被人趕

最好搵左朋友仔夾先
最簡單地產鋪或者去返果區工廈附近會見到
最好睇清楚有冇廁所位
沖涼比較麻煩 佢無去水位
大叔識果幾個都係去附近體育館沖涼
有閒錢可以去GYM room既

工廈唔俾住
唔好經常太夜返去就無咁令人懷疑

屋企2老都係藍
之後自己搬左出去
係工廈訓左都幾個月鳥

巴打加油，不過個人建議搵朋友同你夾
一黎平啲
二黎一個人住耐左，好易有抑鬱

夜晚出入會唔會好麻煩？

機場

求detail

公園

我呢到會，因為個保安好懶
成日11點半就封左樓下大門
每次夜番都要叫醒佢，但係都ok既
因為其實大把香港人住工廈，一般都唔會理
不過平既工廈好多都冇得沖涼，得廁所咁解

地下

睇你搬邊頭
荃灣比較嚴，早排會間唔時查樓，宜家唔知
葵芳最近危危地，上星期路過見到有防暴問保安野
牛頭角、觀塘就好似冇乜野

唔理呢啲潛在危險
就都係睇錢

公廁

$84連稅

唔要面就得

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

可以用幾百蚊申請商業登記證
同埋如果有人敲門，唔好開

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

如果係絲可以黎我屋企訓
Ps絲